{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038054",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60129&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해천사꽃펜션"
    },
    "text": "松亭海水浴場に位置するペンションは車で2分の距離にあり、尚州銀砂ビーチとは車で8分、錦山菩提庵とは車で2分の距離にあります。 ペンションの入室時間は午後4時、退室時間は午前11時以降となっています。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 バーベキューをご希望の場合、20,000ウォンで炭とグリルが含まれたセットが利用でき、炭の追加要請の際には5,000ウォンが追加されます。 サンチュと野菜は無料で提供され、お支払いは現場で行われます。 入室人数は最大超過はできず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 また、ペットは出入りできません。 客室画像は実際と若干異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの状況に応じて変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは松亭海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は午後4時、退室時間は午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューセット（炭とグリル含む）が20,000ウォンで利用できます。炭の追加要請の際には5,000ウォンが追加料金となります。サンチュと野菜は無料で提供されます。お支払いは現場でお願いします。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室画像は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、客室画像は実際と若干異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなりますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 442
    }
}